# Site e-commerce

* profil user
* profil admin (pas de création de profil)
* création user
* panier
* ~~pas de filtre~~
* bbd - doctrine
* scrum-master
* daily-scrum (-stand-up) (15 min)

***

## Planning

1. Cahier des charges
  * Connexion admin et user
  * Inscription users
  * Ajout suppression modification produit (admin)
  * Ajout produit panier (user)
  * Affichage
    * Accueil tout public
    * Accueil user inscrit
      * Panier (Ajout, sup, modification commande)
      * Modification information
    * Page d'admin
2. Wireframe-maquette
3. Backlog